呢場雨好似恥笑緊我咁

當一對對情侶喺街行緊 好sweet咁擔住遮
我冇帶遮一個人on99咁行緊返屋企

望望路過嘅酒吧 一堆朋友好開心咁等場雨停
各自訴說住自己嘅生活 得閒聚一聚
自己就朋友都唔多個 唔好講飲酒 食飯都冇人陪

當唔洗淋雨嘅大家同屋企人談天說地
有住溫馨嘅家庭生活
我屋企人偏偏就係狗+藍絲廢中
令到本身已經冇家庭溫暖嘅我更加攰

打字打咗半個鐘
我亦都返到屋企樓下
一個人都冇
彷彿我嘅心境 冷冷清清
有掛住嘅人 但係嗰個人唔掛住我

諗到未來嘅路 同呢場無情嘅雨一樣 慢慢咁拍打住我
唔知未來有邊個會離開我 有邊個會出現 有邊個會繼續留喺度陪我
抑或係我而家身邊所有嘅人 都只係過客

究竟留到最後嘅人 有幾多個
定係會好似場雨咁 聽日一出太陽 就不復存在？

邊個未睇晒就負皮

巴打加油

淋完雨沖返個暖水涼唔好病親呀

熱戀中嘅情侶喺浴缸鴛鴦戲水
我呢
自己一個左諗右諗
希望捱過每一日

Why still hang out ar street dangerous gar virus ah

Suicide still need breathe ar ching
Forgive me plz

毒撚不論落雨 or 陽光 都係毒撚，唔洗咁多感慨既，無錢就去搵錢，無朋友就去識朋友，無家就去自己建立，咁大個人有手有腳，難度會有人無條件對你好，仲派錢比你咩，懶就認，時間唔等人，no time for loser, ok?

所謂朋友係貴精不貴多，知己嘅有一兩個都已經好好彩，好過一大班酒肉朋友

巴打加油 試下轉變自己既心態
Btw,邊個依家仲去酒吧飲酒咁仆街

我嗰區每間都有小貓一兩隻

巴打快手打個J爽下先啦，聽日都係一樣咁樣嘅啦，都唔明有乜好諗。

唔緊要 實會有一個
等耐啲 成果會愈好

人無實質用途㗎 搵錢啦 只有錢可以陪你一世

打幾隻字打半個鐘